我地冇軍訓，但係我地有打開機

近排睇 傘上 遍地開花，舒琪導演有個有趣睇法，話呢代人因為打開機，所以將打機既果套搬咗去抗爭手法，又意外地有效。
諗落都係，我地又冇軍訓，又無組織，原本純粹9up，但係又突然可以短時間叫到啲人出黎，或者做好咗啲野周圍pub，好可能都係玩得rpg/mmorpg game 多。
一入隊，就分好每人角色同崗位；角色職責分明，互相配合；公會任一出周圍call 馬，上得既就上；唔夠打會上網傾策略，share 破關資訊；打機為咗贏，淨係諗贏，輸咗由佢，開過盤再黎過。
打機既策略思考、頭腦身手反應、同隊友既契合，全部都係打機練返黎，唯一問題係唔夠啲做gym嘅大隻囉😂

所以話，細個唔聽老母講，日日打機，係好孩子嚟！

又好似岩喎

可惜係冇裝姐

依排又興食雞呢 男男女女都有玩

玩mon hunt 最大得著係
唔好擋人輸出
否則肯定被削成人棍

送頭狗係寧願佢匿喺base 都唔好出黎～

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

LOL教我 團戰贏無用 主堡俾人爆左都係輸

打lol教識大家要分五個位
坦
輸出*2
sup
補位